{"data": [{"created_at": "2022-10-08T05:07:45.000Z", "text": "Gente muy agradable en @TheBridge_Tech , te ries mucho en el dia a dia. El tema es que pasas tanto tiempo trabajando aqui, que te quita la libido y tu vida sexual se va a la mierda, jjj. Tengo ganas de terminar mi Bootcamp para poder hacer una buena sesi\u00f3n de Shibari", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1578613094191796224", "author_id": "1578095844569514011", "edit_history_tweet_ids": ["1578613094191796224"]}, {"created_at": "2022-10-04T16:27:23.000Z", "text": "Recordaros que la semana que viene tenemos la primera quedada #CPS en Madrid, en @TheBridge_Tech, en el que tendremos la gran suerte de contar con @Recuenco para que nos d\u00e9 una charla. Las plazas se han agotado, pero os pod\u00e9is apuntar al grupo para pr\u00f3ximas quedadas \ud83d\ude80", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1577334577701453827", "author_id": "1003872445", "edit_history_tweet_ids": ["1577334577701453827"]}, {"created_at": "2022-10-03T11:52:25.000Z", "text": "El desarrollador web es uno de los perfiles m\u00e1s demandados en el mercado laboral \ud83d\udcc8\n\nDescubre nuestro #bootcamp Desarrollo Web Full Stack de la mano de @TheBridge_Tech \ud83d\udcbb\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/LOoTu97aQq https://t.co/xpaAzxXSDX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1576902991507922944", "author_id": "2529499620", "edit_history_tweet_ids": ["1576902991507922944"]}, {"created_at": "2022-10-03T08:48:29.000Z", "text": "@jorgegrev @TheBridge_Tech Enhorabuena crack!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1576856703349374976", "author_id": "706520411551494145", "edit_history_tweet_ids": ["1576856703349374976"]}, {"created_at": "2022-09-28T20:14:18.000Z", "text": "Hoy por fin ve la luz mi primer Case Study p\u00fablico. Un trabajo intensivo de fin de bootcamp realizado con un cliente real @emancipaTIC  y dos semanas para que las 5 verticales en @TheBridge_Tech hici\u00e9semos realidad un MVP. Os invito a verlo y dar feedback.\nhttps://t.co/rkCjxulYS9 https://t.co/PqM0dvxj3X", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1575217357105946624", "author_id": "604485175", "edit_history_tweet_ids": ["1575217357105946624"]}, {"created_at": "2022-09-27T19:51:59.000Z", "text": "\u00bfEres o quieres ser talento IT y est\u00e1s en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Si la respuesta es s\u00ed, te contamos que tenemos alianzas con @IDBootcamps y @TheBridge_Tech\ud83d\udcbb\n\nEstamos felices abrir nuestras puertas para que estudiantes de nuestros partners se conviertan en futuros Yellowers \ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1574849353172373504", "author_id": "1391838162830385165", "edit_history_tweet_ids": ["1574849353172373504"]}, {"created_at": "2022-09-23T09:44:36.000Z", "text": "Y seguimos con lo prometido:\n\nPrimera quedada de la comunidad #CPS en Madrid \ud83d\ude80:\nhttps://t.co/xnWjKu6fPi\nen un espacio cedido por @TheBridge_Tech.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "id": "1573246948693651456", "author_id": "1003872445", "edit_history_tweet_ids": ["1573246948693651456"]}, {"created_at": "2022-09-23T08:45:56.000Z", "text": "@TheBridge_Tech @valerybriz @graphext \u00a1Muchas gracias a @TheBridge_Tech por alojarnos! \ud83d\udd25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1573232184454172674", "author_id": "1494355208473874438", "edit_history_tweet_ids": ["1573232184454172674"]}, {"created_at": "2022-09-22T11:51:48.000Z", "text": "Estamos muy contentos de colaborar desde @TheBridge_Tech en esta iniciativa de @Stemdo_io porque tenemos que colaborar entre todos para desarrollar e incrementar la disponibilidad del talento https://t.co/WGIowD0WZr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1572916570153979905", "author_id": "12085582", "edit_history_tweet_ids": ["1572916570153979905"]}, {"created_at": "2022-09-18T15:58:05.000Z", "text": "@valerybriz @graphext @TheBridge_Tech Hemos llenado el aforo \u26a0\ufe0f pero \u00a1a\u00fan est\u00e1s a tiempo de apuntarte a la lista de espera! \u00a1Nos vemos el jueves!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1571528997971922945", "author_id": "1494355208473874438", "edit_history_tweet_ids": ["1571528997971922945"]}, {"created_at": "2022-09-16T11:59:48.000Z", "text": "Next week we are collaborating with \ud83d\udc0d @PyDataMadrid, @IEBigData, and @TheBridge_Tech  to talk about \ud83d\udd25Accelerating Data Flows and Learning Models \ud83d\udd25\n\ud83d\udea8 Registration link: https://t.co/vYRfSNtrLi https://t.co/HdivFcsG7u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1570744256104628226", "author_id": "2907682397", "edit_history_tweet_ids": ["1570744256104628226"]}, {"created_at": "2022-09-16T09:36:34.000Z", "text": "Esta semana la gerente de @BiohubVLC @sabrinafemenia ha  firmado un convenio de colaboraci\u00f3n con @TheBridge_Tech para cubrir la demanda de profesionales #tech en el sector #salud\n\nConsulta toda la informaci\u00f3n sobre el acuerdo https://t.co/YvwLOPIVV0 https://t.co/7tGh7BzxWg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1570708211866677249", "author_id": "1131933723681800193", "edit_history_tweet_ids": ["1570708211866677249"]}, {"created_at": "2022-09-16T08:13:09.000Z", "text": "\u2757 Interesante beca formativa.\n\n\u2139 Desde el COITCV-AVIT hemos firmando un convenio de colaboraci\u00f3n con @TheBridge_Tech gracias al cual nuestros asociados y colegiados disfrutar\u00e1n de una beca en el programa Bootcamp de #Ciberseguridad.\n\nToda la info \ud83d\udc47\nhttps://t.co/y45Trv55Ao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1570687218565656577", "author_id": "1073622740", "edit_history_tweet_ids": ["1570687218565656577"]}, {"created_at": "2022-09-15T17:13:54.000Z", "text": "@AnaWhitewolf @IronhackMAD @ISDICoders @Ubiqum @4GeeksAcademyES @hackaboss_ @KeepCoding_ @uxerschool @TheBridge_Tech @CraftCodeTech @CodeHouseLearn @CodenotchMAD @NeolandStudio @Adalab_Digital @IEuniversity @lemoncoders @Open_Bootcamp Si, si, haz un PR \ud83d\ude18", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1570460916478611457", "author_id": "41110484", "edit_history_tweet_ids": ["1570460916478611457"]}, {"created_at": "2022-09-15T14:39:17.000Z", "text": "@raulcotrina @IronhackMAD @ISDICoders @Ubiqum @4GeeksAcademyES @hackaboss_ @KeepCoding_ @uxerschool @TheBridge_Tech @CraftCodeTech @CodeHouseLearn @CodenotchMAD @NeolandStudio @Adalab_Digital @IEuniversity @lemoncoders Claro! Faltamos nosotrxs, @Open_Bootcamp \ud83d\ude0a. Ahora te paso la info por DM que no s\u00e9 si puedo ponerlo a pi\u00f1\u00f3n en el GitHub \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1570422003366072320", "author_id": "210026854", "edit_history_tweet_ids": ["1570422003366072320"]}, {"created_at": "2022-09-15T07:45:30.000Z", "text": "\u2757 Interesante descuento en formaci\u00f3n.\n\n\u2139 Desde el COITCV-AVIT hemos firmando un convenio de colaboraci\u00f3n con @TheBridge_Tech gracias al cual nuestros asociados y colegiados disfrutar\u00e1n de un descuento del 25% en el programa Bootcamp de #Ciberseguridad.\n\nhttps://t.co/y45Trv4xKQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1570317872567558150", "author_id": "1073622740", "edit_history_tweet_ids": ["1570317872567558150"]}, {"created_at": "2022-09-14T16:47:49.000Z", "text": "@sanhuerga @TheBridge_Tech Fant\u00e1stico \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1570091960911659009", "author_id": "2390191837", "edit_history_tweet_ids": ["1570091960911659009"]}, {"created_at": "2022-09-14T13:58:49.000Z", "text": "Hoy he hecho el primer mind map de mi vida entera gracias a @TheBridge_Tech \nD\u00eda 3. Aprendiendo muchis\u00edsimo.\u00a1Comenzamos! #uxdesign #ui #uxui #mindmap #visualthinking #sketchnote #mentalmap #uxlearning https://t.co/TNBOoBXIxK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1570049430807785472", "author_id": "394734366", "edit_history_tweet_ids": ["1570049430807785472"]}, {"created_at": "2022-09-14T12:01:48.000Z", "text": "@TheBridge_Tech y Fujitsu se unen para cubrir la demanda de profesionales en #ciberseguridad  en Espa\u00f1a.\n\u2705Mira la nota completa aqu\u00ed:\nhttps://t.co/y7mncOme3X\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83d\udc49Suscr\u00edbete a nuestra Newsletter Mensual: https://t.co/ryTqtHb0VP\n\n#Tecnologia #transformaciondigital  #innovacion https://t.co/K8Y3HtUFfw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1570019983291453441", "author_id": "1327588137346998273", "edit_history_tweet_ids": ["1570019983291453441"]}, {"created_at": "2022-09-12T16:00:38.000Z", "text": ".@TheBridge_Tech formar\u00e1 a los futuros profesionales en ciberseguridad de @Fujitsu_ES \u25b6 https://t.co/a7XYEw0DMh https://t.co/rgmUH4Susw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1569355311227568130", "author_id": "581925228", "edit_history_tweet_ids": ["1569355311227568130"]}, {"created_at": "2022-09-08T10:00:32.000Z", "text": "Ya est\u00e1 abierto el registro para nuestra reuni\u00f3n de septiembre: \ud83d\udd25 Acelerando flujos de datos y modelos de aprendizaje\n\nhttps://t.co/IwXoPprRbS\n\nContaremos con @valerybriz y la gente de @graphext. \u00a1Nos vemos el jueves 22 de septiembre a las 19:00 en @TheBridge_Tech!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "id": "1567815140455710721", "author_id": "1494355208473874438", "edit_history_tweet_ids": ["1567815140455710721"]}, {"created_at": "2022-09-08T09:11:02.000Z", "text": ".@TheBridge_Tech y @Fujitsu_ES se unen para incrementar el mercado de #ciberseguridad en Espa\u00f1a, que cuenta con una demanda hoy de 30.000 profesionales. \nL\u00e9elo en @elEconomistaes. https://t.co/7Mw1oG7FzI https://t.co/YTpoK1CITH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1567802683360219136", "author_id": "581925228", "edit_history_tweet_ids": ["1567802683360219136"]}, {"created_at": "2022-09-08T08:37:00.000Z", "text": "Si quieres potenciar el esp\u00edritu emprendedor de tus hij@s el nuevo programa de @GenyusSchool y @TheBridge_Tech \u00a1es tu sitio!\ud83d\ude09\n\n\ud83d\ude4c Un lugar donde aprender desarrollando sus propias ideas y superando retos en equipo.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49https://t.co/4WZRbwvCK7 https://t.co/0gT0pvDvKG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1567794116418838528", "author_id": "1162694149956603904", "edit_history_tweet_ids": ["1567794116418838528"]}, {"created_at": "2022-09-07T11:53:17.000Z", "text": "@TheBridge_Tech  y la @FundacionUc3 se unen para lanzar un bootcamp de Desarrollo Web Full Stack\n\n\u2705Mira la nota completa aqu\u00ed:\nhttps://t.co/3uw32nAAXY\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83d\udc49Suscr\u00edbete a nuestra Newsletter Mensual: https://t.co/ryTqtHat6h\n\n#tecnologia  #innovacion  #aplicaciones  #talento https://t.co/DDkyt39qIZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1567481126557474817", "author_id": "1327588137346998273", "edit_history_tweet_ids": ["1567481126557474817"]}, {"created_at": "2022-09-05T11:07:03.000Z", "text": "Fujitsu y\u00a0@TheBridge_Tech\u00a0se unen por el futuro de la\u00a0#ciberseguridad\u00a0\ud83d\udee1\ufe0f\nEn virtud de esta alianza, formar\u00e1n juntos a los futuros profesionales del \u00e1rea de ciberseguridad de\u00a0@Fujitsu_ES, organizar\u00e1n actividades formativas, talleres, eventos...\u00a0\nhttps://t.co/SGdU061RHw https://t.co/Weo3LGQuxm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1566744716091265024", "author_id": "581925228", "edit_history_tweet_ids": ["1566744716091265024"]}, {"created_at": "2022-09-05T06:01:52.000Z", "text": "@raulcotrina @AnaWhitewolf @IronhackMAD @ISDICoders @Ubiqum @4GeeksAcademyES @hackaboss_ @KeepCoding_ @uxerschool @TheBridge_Tech @CraftCodeTech @CodenotchMAD @NeolandStudio @Adalab_Digital @IEuniversity @lemoncoders \u00a1Eso est\u00e1 hecho! ;)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1566667913934868486", "author_id": "1141978357640380416", "edit_history_tweet_ids": ["1566667913934868486"]}, {"created_at": "2022-09-04T10:22:13.000Z", "text": "Nos dais una mano a ampliarlo y tenerlo actualizado? @AnaWhitewolf @IronhackMAD @ISDICoders @Ubiqum @4GeeksAcademyES @hackaboss_ @KeepCoding_ @uxerschool  \n@TheBridge_Tech @CraftCodeTech  \n@CodeHouseLearn @CodenotchMAD @NeolandStudio \n @Adalab_Digital @IEuniversity @lemoncoders", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1566371046185369600", "author_id": "41110484", "edit_history_tweet_ids": ["1566371046185369600"]}, {"created_at": "2022-09-02T16:01:49.000Z", "text": ". @TheBridge_Tech y @Fujitsu_ES  se unen para cubrir la demanda de profesionales en #ciberseguridad \ud83d\ude80 https://t.co/CxHq7ipYbN #tech #tecnolog\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1565731733085069313", "author_id": "161718323", "edit_history_tweet_ids": ["1565731733085069313"]}, {"created_at": "2022-09-01T11:00:12.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edas que la\u00a0#ciberseguridad\u00a0es la quinta \u00e1rea de empleo cuya demanda m\u00e1s ha crecido en lo que llevamos de a\u00f1o? Para acompa\u00f1ar en su formaci\u00f3n al talento joven,\u00a0@Fujitsu_ES\u00a0ha firmado una acuerdo con\u00a0@TheBridge_Tech. \nTe contamos m\u00e1s: https://t.co/TrXKApChsd https://t.co/kHnpzjKtaE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1565293439373172737", "author_id": "581925228", "edit_history_tweet_ids": ["1565293439373172737"]}, {"created_at": "2022-08-31T12:20:04.000Z", "text": "\u00bfQuieres impulsar tu perfil profesional en el \u00e1mbito digital?\n\n\ud83d\udd25\u00a1Descubre los #bootcamps de @ENCamaraSevilla y @TheBridge_Tech y despega en el sector tecnol\u00f3gico!\n\n\ud83d\ude80La formaci\u00f3n m\u00e1s innovadora en #DesarrolloWeb #FullStack, #DataScience y #Ciberseguridad:\nhttps://t.co/dI7Go0yJsW https://t.co/598NsYg0Ud", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1564951151124029441", "author_id": "106344840", "edit_history_tweet_ids": ["1564951151124029441"]}, {"created_at": "2022-08-29T08:02:33.000Z", "text": "\ud83d\udcfaHemos salido en @sextaNoticias como ejemplo de #reskilling gracias a los #bootcamps \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb\n\n\ud83d\udfe2\"Apostar por estos procesos de reciclaje a las empresas les cuesta menos y tiene tambi\u00e9n menos coste social\",@ikerarceseco, CEO @TheBridge_Tech \n\nNoticia completa\ud83d\udc49https://t.co/00YLRaZyt9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1564161569537363968", "author_id": "1162694149956603904", "edit_history_tweet_ids": ["1564161569537363968"]}, {"created_at": "2022-08-24T15:03:32.000Z", "text": "@TheBridge_Tech y la Fundaci\u00f3n @uc3m firman un convenio para ofrecer #Bootcamps de #FullStak a partir de 2023 en el Campus de Puerta de Toledo.\n\nhttps://t.co/S86r7sIygQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1562455573613817859", "author_id": "428513442", "edit_history_tweet_ids": ["1562455573613817859"]}, {"created_at": "2022-08-24T13:30:00.000Z", "text": "La @uc3m se une a @TheBridge_Tech para potenciar la formaci\u00f3n en desarrollo web. \nAmbas entidades ofrecer\u00e1n bootcamps de Full Stak a partir de 2023 en el Campus de Puerta de Toledo\n\n#UniversidadExcelente \n\nhttps://t.co/b6W9OGHMg1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1562432037436489728", "author_id": "2846700448", "edit_history_tweet_ids": ["1562432037436489728"]}, {"created_at": "2022-08-19T18:03:02.000Z", "text": "\ud83e\udd1d\ud83c\udffc @ceeivalencia y @TheBridge_Tech, primera aceleradora de talento digital, firman un convenio de colaboraci\u00f3n: https://t.co/8neFc4j8i4\n\n\ud83c\udfaf Complementar la formaci\u00f3n t\u00e9cnica del nuevo talento, entre sus principales objetivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1560688806445174790", "author_id": "89141857", "edit_history_tweet_ids": ["1560688806445174790"]}, {"created_at": "2022-08-15T17:01:02.000Z", "text": "\ud83c\udfc6 We're rounding up the 16 Best UI/UX Design Bootcamps of 2022, including @Shillington_, @Skillcrush, @Springboard, @TheBridge_Tech, and @thinkful! \n\nCheck out the full list here: https://t.co/fZwEQNAICB https://t.co/ZvmtZTtnkM", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1559223651538436098", "author_id": "1941897590", "edit_history_tweet_ids": ["1559223651538436098"]}, {"created_at": "2022-08-15T14:30:21.000Z", "text": "\ud83c\udfc6 We're rounding up the 27 Best Data Science Bootcamps of 2022, including @Springboard, @thinkful, @TheBridge_Tech, @turing_college, and @wbscodingschool! Check out the full list here: https://t.co/AxN29a2FNR https://t.co/x7mYWVhVVL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "id": "1559185732023074816", "author_id": "1941897590", "edit_history_tweet_ids": ["1559185732023074816"]}, {"created_at": "2022-08-10T19:49:06.000Z", "text": "Muy buena sensaci\u00f3n irse de vacaciones con el trabajo hecho en @TheBridge_Tech M\u00e1s alumnos, m\u00e1s satisfacci\u00f3n, m\u00e1s empleabilidad y ahora revalidamos nuestra posici\u00f3n en 4 rankings de @CourseReport. Y en septiembre m\u00e1s! https://t.co/n7CeWwpUVm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1557454010919043079", "author_id": "12085582", "edit_history_tweet_ids": ["1557454010919043079"]}, {"created_at": "2022-08-04T07:07:00.000Z", "text": "\ud83d\udcb0 Julio supera los 360 millones de euros invertidos en #startups, mientras que 2022 supera ya los 2.384 millones\n\nEntre las rondas cerradas este \u00faltimo mes, encontramos las de nuestros socios @TheBridge_Tech y @LogistikoLabs \ud83d\udc4f\n\n(v\u00eda @ElReferente \ud83d\uddde)\nhttps://t.co/W2pfmnLmD6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1555087891872636928", "author_id": "874916978665938945", "edit_history_tweet_ids": ["1555087891872636928"]}, {"created_at": "2022-08-01T13:39:03.000Z", "text": "\ud835\uddd7\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud83d\udcbb\ud83d\udcf2\n\nAlumnos de desarrollo web full stack y data science de @TheBridge_Tech y @uchceu nos visitaron para presentar sus proyectos finales. \n\n#BootcampExperience #DesarrolloWeb #DataScience #DigitalTalent https://t.co/1I6plykqEL", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1554099392977707008", "author_id": "763323065199628288", "edit_history_tweet_ids": ["1554099392977707008"]}, {"created_at": "2022-07-28T18:42:55.000Z", "text": "@manuelfherrador @loretogf @TheBridge_Tech @uriondo @JotDownSpain @imparsifal \u00a1T\u00fa d\u00e9jales que nos 'puentean' r\u00e1pido!\n\ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1552726310186893313", "author_id": "92249250", "edit_history_tweet_ids": ["1552726310186893313"]}, {"created_at": "2022-07-28T18:40:30.000Z", "text": "@loretogf @UribeX @TheBridge_Tech @uriondo @JotDownSpain @imparsifal \u00a1Pero no va de puentes! :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1552725704588103680", "author_id": "45599578", "edit_history_tweet_ids": ["1552725704588103680"]}, {"created_at": "2022-07-28T17:07:26.000Z", "text": "@loretogf @TheBridge_Tech @uriondo @JotDownSpain Y tanto!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1552702280704704512", "author_id": "462004230", "edit_history_tweet_ids": ["1552702280704704512"]}, {"created_at": "2022-07-28T17:04:01.000Z", "text": "Comienza la masterclass en @TheBridge_Tech de @uriondo hablando de c\u00f3mo evitar ser #Periodista?!?! En serio?!?! jajaja con lo que mola el curso de @JotDownSpain,  verdad @imparsifal? https://t.co/EFVSpRN56s", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1552701420218056704", "author_id": "242444362", "edit_history_tweet_ids": ["1552701420218056704"]}, {"created_at": "2022-07-27T17:55:45.000Z", "text": "Ma\u00f1ana tenemos esto \ud83d\udc47\nhttps://t.co/mHGMocUoP2 \nOs esperamos a las 19:00 en @TheBridge_Tech para hablar de periodismo con @uriondo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "id": "1552352053346852864", "author_id": "243608028", "edit_history_tweet_ids": ["1552352053346852864"]}, {"created_at": "2022-07-27T11:20:10.000Z", "text": "\ud83e\udd1d\ud83c\udffc @ceeivalencia y @TheBridge_Tech, primera aceleradora de talento digital, firman un convenio de colaboraci\u00f3n: https://t.co/8neFc4j8i4\n\n\ud83c\udfaf Complementar la formaci\u00f3n t\u00e9cnica del nuevo talento, entre sus principales objetivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1552252500979421186", "author_id": "89141857", "edit_history_tweet_ids": ["1552252500979421186"]}, {"created_at": "2022-07-24T10:10:39.000Z", "text": "El pr\u00f3ximo jueves 28 estaremos em @TheBridge_Tech con @uriondo que impartir\u00e1 la masterclass \u00abEvita el periodismo: una oda a la profesi\u00f3n\u00bb. La asistencia es gratuita hasta completar aforo. Os esperamos.\nhttps://t.co/mHGMocUoP2", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "id": "1551147845230764033", "author_id": "243608028", "edit_history_tweet_ids": ["1551147845230764033"]}, {"created_at": "2022-07-21T13:20:04.000Z", "text": "@uriondo @GuillermoDeHaro @JotDownSpain @TheBridge_Tech @Google @ottoreuss \u00bfC\u00f3mo? \u00bfC\u00e1pasao?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1550108349924089856", "author_id": "92249250", "edit_history_tweet_ids": ["1550108349924089856"]}, {"created_at": "2022-07-21T09:54:22.000Z", "text": "@GuillermoDeHaro @JotDownSpain @TheBridge_Tech @Google @ottoreuss Malamente. Riau Riau.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1550056580493762563", "author_id": "2446351", "edit_history_tweet_ids": ["1550056580493762563"]}, {"created_at": "2022-07-21T09:52:25.000Z", "text": "@GuillermoDeHaro @JotDownSpain @TheBridge_Tech @Google 'Mala y ware' parece una colaboraci\u00f3n musical entre la Mala Rodr\u00edguez y @ottoreuss \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1550056091274428419", "author_id": "2446351", "edit_history_tweet_ids": ["1550056091274428419"]}, {"created_at": "2022-07-21T09:50:04.000Z", "text": "@GuillermoDeHaro @JotDownSpain @uriondo @TheBridge_Tech @Google S\u00ed, yo tampoco quiero ser mal pensado, pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1550055498921148417", "author_id": "1623075325", "edit_history_tweet_ids": ["1550055498921148417"]}, {"created_at": "2022-07-19T18:07:44.000Z", "text": "@uriondo @TheBridge_Tech @JotDownSpain Justo donde nos hemos formado unos cuantos experiodistas para dejar de serlo :P Intentar\u00e9 ir!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1549455964159594496", "author_id": "138734492", "edit_history_tweet_ids": ["1549455964159594496"]}, {"created_at": "2022-07-19T17:47:27.000Z", "text": "Esto me hace ilusi\u00f3n. El jueves a las 19 en @TheBridge_Tech hablar\u00e9 de la profesi\u00f3n que amo y que ejerc\u00ed locamente durante 20 a\u00f1os para el Programa superior de emprendimiento en periodismo de @JotDownSpain. Elige \u00bfstreaming o aire acondicionado? https://t.co/yCk9MxVa0I", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "id": "1549450863558762497", "author_id": "2446351", "edit_history_tweet_ids": ["1549450863558762497"]}, {"created_at": "2022-07-14T20:27:25.000Z", "text": "Un placer haber asistido hoy como miembro del tribunal por parte de Fujitsu Data Intelligence al acto de defensa y graduaci\u00f3n del Bootcamp de Data Science organizado por  @TheBridge_Tech\n\nhttps://t.co/jYYhs7Nmr5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1547679180715806723", "author_id": "118748532", "edit_history_tweet_ids": ["1547679180715806723"]}, {"created_at": "2022-07-13T14:45:06.000Z", "text": "\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93Los emprendedores y profesionales digitales del futuro han venido a visitarnos hoy\n\nLos alumnos de @TheBridge_Tech han visto c\u00f3mo trabaja un fondo VC y han mostrado su inter\u00e9s por conocer qu\u00e9 grandes desaf\u00edos resuelven nuestras #startups #deeptech \n\nMucho #talento en el \u00c1gora https://t.co/FaCriTMOGw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1547230643561664515", "author_id": "1088261225153060864", "edit_history_tweet_ids": ["1547230643561664515"]}, {"created_at": "2022-07-13T13:22:40.000Z", "text": "Hoy hemos tenido una s\u00faper visita a nuestras oficinas @TheBridge_Tech\ud83d\udc49primera Aceleradora de Talento Digital. \nHemos podido presentar @GoHubVentures  y compartir nuestros HQ con 26 de sus estudiantes y profesores\nCon muchas ganas de seguir colaborando con ellos en el futuro! https://t.co/g9MzrP2hdq", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1547209900874506241", "author_id": "1232276995796586499", "edit_history_tweet_ids": ["1547209900874506241"]}, {"created_at": "2022-07-12T11:22:45.000Z", "text": "\u00a1Descubre la experiencia de Dani! \u25b6 Dani estudi\u00f3 una #fp en #desarrolloweb pero ten\u00eda claro que quer\u00eda especializarse en #ciberseguridad \ud83d\udc7ey realiz\u00f3 el #bootcamp en @TheBridge_Tech \u00a1Fue complemento perfecto para conseguir un empleo en el sector!\ud83c\udfaf https://t.co/eimTUd6rUc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1546817334882476032", "author_id": "1162694149956603904", "edit_history_tweet_ids": ["1546817334882476032"]}, {"created_at": "2022-07-11T07:34:21.000Z", "text": "#VentureCapital/#PrivateEquity: @TheBridge_Tech cierra una ronda de \u20ac5M liderada por Atitlan https://t.co/iDnOZ5z5g8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1546397466517540866", "author_id": "1085383992", "edit_history_tweet_ids": ["1546397466517540866"]}, {"created_at": "2022-07-07T10:16:04.000Z", "text": "#Inversiones \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\n\n@TheBridge_Tech ha cerrado una ronda de 5M\u20ac \ud83d\udc40\n\nPRINCIPAL INVERSOR\n\u2714#Atitlan \n\n\u2b07\u2b07\nhttps://t.co/2owefjS98d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1544988613129261056", "author_id": "27890913", "edit_history_tweet_ids": ["1544988613129261056"]}, {"created_at": "2022-07-06T08:12:00.000Z", "text": "#SAVETHEDATE \ud83d\udea9| @TheBridge_Tech pone en marcha un #bootcamp orientado a formar en dos de las disciplinas que m\u00e1s est\u00e1n creciendo en Espa\u00f1a: #Cloud #Computing &amp; #DevOps\u2601\ufe0f\n\n\ud83d\udcc612 de septiembre\n\ud83d\udd54 Full-time\n\u2b07\ufe0f https://t.co/FJ1IzSpro2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1544595001086283778", "author_id": "190658967", "edit_history_tweet_ids": ["1544595001086283778"]}, {"created_at": "2022-07-05T17:30:15.000Z", "text": "\ud83e\udd1d\ud83c\udffc @ceeivalencia y @TheBridge_Tech, primera aceleradora de talento digital, firman un convenio de colaboraci\u00f3n: https://t.co/8neFc4j8i4\n\n\ud83c\udfaf Complementar la formaci\u00f3n t\u00e9cnica del nuevo talento, entre sus principales objetivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1544373102997655552", "author_id": "89141857", "edit_history_tweet_ids": ["1544373102997655552"]}, {"created_at": "2022-07-05T08:07:03.000Z", "text": "\ud83d\udcf2 \"De aqu\u00ed al 2025 se van a crear 400.000 #empleos en el \u00e1mbito #tecnol\u00f3gico y para cubrirlos ser\u00e1 necesaria una #formaci\u00f3n espec\u00edfica como el modelo #bootcamp\", asegura Noya Fern\u00e1ndez desde \n@TheBridge_Tech. https://t.co/OOo9BTkLKH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1544231368896532480", "author_id": "196056785", "edit_history_tweet_ids": ["1544231368896532480"]}, {"created_at": "2022-07-05T07:37:01.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Todo preparado en @TheBridge_Tech para la presentaci\u00f3n de la nueva metodolog\u00eda de employer branding 5.0 de ATREVIA para ayudar a las empresas a captar #talento. https://t.co/8jYPDDvni2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1544223809112350723", "author_id": "196056785", "edit_history_tweet_ids": ["1544223809112350723"]}, {"created_at": "2022-07-02T07:30:07.000Z", "text": "\ud83e\udd1d\ud83c\udffc @ceeivalencia y @TheBridge_Tech, primera aceleradora de talento digital, firman un convenio de colaboraci\u00f3n: https://t.co/8neFc4j8i4\n\n\ud83c\udfaf Complementar la formaci\u00f3n t\u00e9cnica del nuevo talento, entre sus principales objetivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1543134908935200769", "author_id": "89141857", "edit_history_tweet_ids": ["1543134908935200769"]}, {"created_at": "2022-07-01T17:52:23.000Z", "text": "@HeavyMental_es @TheBridge_Tech Por favor, a ver si podeis empezar a mejorar el sonido. Muchas veces el primer paso es m\u00e1s de la mitad del camino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1542929123546464261", "author_id": "1018473762902114304", "edit_history_tweet_ids": ["1542929123546464261"]}, {"created_at": "2022-07-01T15:09:00.000Z", "text": "Atitlan liderar\u00e1 la ronda de financiaci\u00f3n de 5 millones de euros de la escuela @TheBridge_Tech \ud83d\udcb0\n\nLa empresa de formaci\u00f3n de #talento ha irrumpido en el sector de la educaci\u00f3n poniendo el foco en la #digitalizaci\u00f3n y las nuevas tecnolog\u00edas \ud83d\udcda\nhttps://t.co/YoTetHhIKx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1542888003965689858", "author_id": "874916978665938945", "edit_history_tweet_ids": ["1542888003965689858"]}, {"created_at": "2022-07-01T07:55:46.000Z", "text": "Adeus r\u00edos, adeus fontes...Terri\u00f1a, volvo pronto. Madrid all\u00e1 voy! Ya se ve cerca el final del bootcamp y voy a terminarlo de forma presencial. Un mes, un \u00faltimo empuj\u00f3n. @TheBridge_Tech", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1542778977718341632", "author_id": "604485175", "edit_history_tweet_ids": ["1542778977718341632"]}, {"created_at": "2022-06-30T10:50:25.000Z", "text": "\ud83d\udce2Nos alegra much\u00edsimo contaros esta gran noticia: tendremos el placer de contar con @TheBridge_Tech, un acuerdo que nos permitir\u00e1 ofrecer m\u00e1s herramientas para acelerar el talento digital a nuestras #startups \ud83d\udc4f\n\n@AmparoGalbis1 @RamonCEEIVLC \nhttps://t.co/Mkhinty1B6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1542460541800783872", "author_id": "284115545", "edit_history_tweet_ids": ["1542460541800783872"]}, {"created_at": "2022-06-30T10:04:09.000Z", "text": "@NadaQueGanarPod Estais invitados desde ya a hacer el primero de la pr\u00f3xima en @TheBridge_Tech y no se que lios os traeis con @_miki pero si quereis combo hay hueco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1542448899645968384", "author_id": "12085582", "edit_history_tweet_ids": ["1542448899645968384"]}, {"created_at": "2022-06-30T07:51:21.000Z", "text": "\ud83e\udd1d Gracias al convenio firmado con @TheBridge_Tech trabajaremos de forma conjunta en la realizaci\u00f3n de cursos, jornadas, actividades formativas, foros de discusi\u00f3n y asesoramiento mutuo en las acciones desarrolladas por ambas entidades. \n\nhttps://t.co/gNPhADnlkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1542415478618050560", "author_id": "1073622740", "edit_history_tweet_ids": ["1542415478618050560"]}, {"created_at": "2022-06-30T07:45:02.000Z", "text": "Hoy master class de \n@figma\n y UIX en @TheBridge_Tech \nhttps://t.co/fybYqXpUL6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1542413891124301826", "author_id": "1437833350732034050", "edit_history_tweet_ids": ["1542413891124301826"]}, {"created_at": "2022-06-29T20:07:27.000Z", "text": "@HeavyMental_es @TheBridge_Tech Buscando el pollo \ud83d\udc23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1542238336894603265", "author_id": "14661878", "edit_history_tweet_ids": ["1542238336894603265"]}, {"created_at": "2022-06-29T19:16:35.000Z", "text": "@carlosmdh @HeavyMental_es @UbaldoHervas @DavidAlayon @Recuenco @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech https://t.co/Ig6QQ9fk47", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1542225533546762243", "author_id": "10671232", "edit_history_tweet_ids": ["1542225533546762243"]}, {"created_at": "2022-06-29T19:16:03.000Z", "text": "@HeavyMental_es @UbaldoHervas @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech Te me tienes que cuidar ehhhh\n\ny por cierto, colleja por venir a Madrid, hacer un podcast en directo y no avisarme\n\nCapullo!!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1542225403242332161", "author_id": "40046861", "edit_history_tweet_ids": ["1542225403242332161"]}, {"created_at": "2022-06-29T19:12:24.000Z", "text": "@carlosmdh @UbaldoHervas @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech Yes!! ;) ;)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1542224482710028291", "author_id": "1255794072280842240", "edit_history_tweet_ids": ["1542224482710028291"]}, {"created_at": "2022-06-29T19:10:52.000Z", "text": "@HeavyMental_es @UbaldoHervas @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech El segundo por la derecha de la primera fila es mikki?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1542224097089822726", "author_id": "40046861", "edit_history_tweet_ids": ["1542224097089822726"]}, {"created_at": "2022-06-29T18:09:38.000Z", "text": "No todo va a ser trabajar!! Equipo UCuber #TheBridge @TheBridge_Tech  #FullStack #javascript30 https://t.co/u6K9rWwoqb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1542208686881390592", "author_id": "1437833350732034050", "edit_history_tweet_ids": ["1542208686881390592"]}, {"created_at": "2022-06-29T18:00:06.000Z", "text": "El sentido de la vida ya no es 42 -- Light Mental edici\u00f3n especial @TheBridge_Tech https://t.co/z7hOVln8Bp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "id": "1542206287915585536", "author_id": "1255794072280842240", "edit_history_tweet_ids": ["1542206287915585536"]}, {"created_at": "2022-06-29T14:22:55.000Z", "text": "We had a great time yesterday at #TechTalks, talking to all the motivated and ambitious students from the CEU Cardenal Herrera in #Valencia\ud83d\ude4c\n\nOur #IoT #business #vision and our solution/ front-end development were the main topics\ud83d\udcaa\n\nThank you @TheBridge_Tech! \n\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 https://t.co/cqTiiRyEkA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1542151630128381953", "author_id": "3319318173", "edit_history_tweet_ids": ["1542151630128381953"]}, {"created_at": "2022-06-29T12:34:08.000Z", "text": "#Atitlan invierte en una una ronda de financiaci\u00f3n de 5 millones de euros en @TheBridge_Tech  https://t.co/7eN3zLMYpg a trav\u00e9s de @elEconomistaes", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1542124257114734595", "author_id": "3175666499", "edit_history_tweet_ids": ["1542124257114734595"]}, {"created_at": "2022-06-28T19:02:45.000Z", "text": "@fernandojsg @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech Y queremos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1541859665570664448", "author_id": "1434890317640126469", "edit_history_tweet_ids": ["1541859665570664448"]}, {"created_at": "2022-06-28T18:24:37.000Z", "text": "@HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech Mens sana in corpore sano https://t.co/PJJ7Eg0KPQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1541850071456792578", "author_id": "144581964", "edit_history_tweet_ids": ["1541850071456792578"]}, {"created_at": "2022-06-28T17:07:39.000Z", "text": "@GuillermoDeHaro @Mulder01198676 @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @TheBridge_Tech Jajajaja lo voy a buscar solo para darle laik, errete y suscribirme. \n\nPuto genio Mulder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1541830701863034880", "author_id": "427660452", "edit_history_tweet_ids": ["1541830701863034880"]}, {"created_at": "2022-06-28T16:50:57.000Z", "text": "@HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech Yo no pude ir...\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Por tema serio.. Felicidades!!!! Os lo merec\u00e9is, locos maravillosos de @HeavyMental_es! @_miki, @davidalayon y @Recuenco \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb la vida es m\u00e1s vida y salvaje mental  gracias a vosotros. \nEsperando merchandising para verano!! https://t.co/gwG9cndOaA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1541826498650406913", "author_id": "317352917", "edit_history_tweet_ids": ["1541826498650406913"]}, {"created_at": "2022-06-28T16:14:57.000Z", "text": "@didacjo1 @_miki @samuelgil He de decir que luego pusieron cervezas, pero porque se estiraron los de @TheBridge_Tech... para el pr\u00f3ximo evento @HeavyMental_es lo del currasco tiene que estar s\u00ed o s\u00ed https://t.co/euwFxXpDNs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1541817440207884288", "author_id": "276656109", "edit_history_tweet_ids": ["1541817440207884288"]}, {"created_at": "2022-06-28T14:59:31.000Z", "text": "La empresa de formaci\u00f3n de talento y competencias digitales, @TheBridge_Tech , acaba de anunciar una ronda de financiaci\u00f3n por un total de 5 millones de euros liderada por Atitlan https://t.co/AProTjb79k", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1541798453923221508", "author_id": "271028835", "edit_history_tweet_ids": ["1541798453923221508"]}, {"created_at": "2022-06-28T13:37:58.000Z", "text": "@HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech No os olvid\u00e9is de cargar bien la pala que llega la recesi\u00f3n https://t.co/RGJccI8lSY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1541777929968967683", "author_id": "1482505294232043523", "edit_history_tweet_ids": ["1541777929968967683"]}, {"created_at": "2022-06-28T13:09:30.000Z", "text": "@GuillermoDeHaro @Mulder01198676 @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @TheBridge_Tech Siempre se puede firmar el pollo en lugar de la pata. Ya t\u00fa sabeh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1541770768123658243", "author_id": "803255406", "edit_history_tweet_ids": ["1541770768123658243"]}, {"created_at": "2022-06-28T13:08:58.000Z", "text": "@Mulder01198676 @GuillermoDeHaro @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @TheBridge_Tech Jajaja, eso espero, s\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1541770632991764480", "author_id": "803255406", "edit_history_tweet_ids": ["1541770632991764480"]}, {"created_at": "2022-06-28T13:08:09.000Z", "text": "@moquintana @GuillermoDeHaro @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @TheBridge_Tech Ups!!! Lo siento @moquintana en nada estas haciendo nuevas excursiones por la jungla! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude03", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1541770429097975815", "author_id": "1493264171705765890", "edit_history_tweet_ids": ["1541770429097975815"]}, {"created_at": "2022-06-28T13:07:02.000Z", "text": "@Mulder01198676 @GuillermoDeHaro @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @TheBridge_Tech Poca broma con lo de romperse las piernas. \u00a1Ains!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1541770149031809024", "author_id": "803255406", "edit_history_tweet_ids": ["1541770149031809024"]}, {"created_at": "2022-06-28T12:59:36.000Z", "text": "@GuillermoDeHaro @moquintana @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @TheBridge_Tech Fimarme las patas, me suena a romperme las piernas y firmarme la escayoala! en qu\u00e9 estais pensando??? https://t.co/RwITuAdVOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1541768275146719233", "author_id": "1493264171705765890", "edit_history_tweet_ids": ["1541768275146719233"]}, {"created_at": "2022-06-28T12:50:15.000Z", "text": "@moquintana @GuillermoDeHaro @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @TheBridge_Tech Por supuesto! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1541765922775498756", "author_id": "1493264171705765890", "edit_history_tweet_ids": ["1541765922775498756"]}, {"created_at": "2022-06-28T12:48:40.000Z", "text": "@Mulder01198676 @GuillermoDeHaro @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @TheBridge_Tech \u00a1Ah\u00ed, ah\u00ed, nuestro libro jugando con la primera liga! \nEn cuanto a la firma, por supuesto que s\u00ed. Te podemos firmar la mesa, tambi\u00e9n \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1541765527051304960", "author_id": "803255406", "edit_history_tweet_ids": ["1541765527051304960"]}, {"created_at": "2022-06-28T11:54:26.000Z", "text": "@Recuenco @PauMugarra @HeavyMental_es @DavidAlayon @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech La edad no perdona, en cuclillas te ca\u00edas...y te has tenido que sujetar, con cierto estilo, lo reconozco. Enhorabuena por la jornada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1541751877213331459", "author_id": "779234238977675264", "edit_history_tweet_ids": ["1541751877213331459"]}, {"created_at": "2022-06-28T11:53:07.000Z", "text": "@GuillermoDeHaro @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @TheBridge_Tech Pues ya tengo para las otras 3 patas \ud83e\udd23\n \n@DavidAlayon @moquintana teneis una firma pendiente para uno de estos \ud83d\ude09 https://t.co/sXd1RPXmTi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1541751543770357763", "author_id": "1493264171705765890", "edit_history_tweet_ids": ["1541751543770357763"]}, {"created_at": "2022-06-28T11:46:04.000Z", "text": "@HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech Joder, estoy encantado de haber sido el m\u00e1s tonto de ESA habitaci\u00f3n! https://t.co/NDcYvsfaKV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1541749770208911360", "author_id": "1493264171705765890", "edit_history_tweet_ids": ["1541749770208911360"]}, {"created_at": "2022-06-28T11:01:38.000Z", "text": "@HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech Recuenco haciendo Break dance, lo pr\u00f3ximo beatbox", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1541738588190216198", "author_id": "147255980", "edit_history_tweet_ids": ["1541738588190216198"]}, {"created_at": "2022-06-28T10:47:39.000Z", "text": "@PauMugarra @HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech Nunca dejar\u00e1 de ser el Enfant terrible", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1541735069995376640", "author_id": "401397656", "edit_history_tweet_ids": ["1541735069995376640"]}, {"created_at": "2022-06-28T08:43:08.000Z", "text": "@HeavyMental_es @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech Recuenco pose https://t.co/5likSnfZUI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1541703736749424641", "author_id": "276656109", "edit_history_tweet_ids": ["1541703736749424641"]}, {"created_at": "2022-06-28T07:50:34.000Z", "text": "@Mulder01198676 @PauMugarra @DavidAlayon @Recuenco @_miki @GuillermoDeHaro @TheBridge_Tech S\u00ed a todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1541690507600056320", "author_id": "1255794072280842240", "edit_history_tweet_ids": ["1541690507600056320"]}], "includes": {"users": [{"id": "1578095844569514011", "name": "Rocket", "username": "75_Rocket_"}, {"id": "1003872445", "name": "Pau Mugarra", "username": "PauMugarra"}, {"id": "2529499620", "name": "Formaci\u00f3n Fundaci\u00f3n Universidad Carlos III", "username": "formacion_fuc3"}, {"id": "706520411551494145", "name": "JoseSola", "username": "Jose_Sola_"}, {"id": "604485175", "name": "Berta Otero", "username": "bertinha84"}, {"id": "1391838162830385165", "name": "Apiux Tecnolog\u00eda", "username": "Apiuxtecnologia"}, {"id": "1494355208473874438", "name": "PyData Madrid", "username": "PyDataMadrid"}, {"id": "12085582", "name": "diegodl", "username": "diegodl"}, {"id": "2907682397", "name": "graphext", "username": "graphext"}, {"id": "1131933723681800193", "name": "Biohub VLC", "username": "BiohubVLC"}, {"id": "1073622740", "name": "COITCV/AVIT", "username": "COITCV"}, {"id": "41110484", "name": "Ra\u00fal Cotrina", "username": "raulcotrina"}, {"id": "210026854", "name": "Ana Amar\ud83c\udf83", "username": "AnaWhitewolf"}, {"id": "2390191837", "name": "LaSe\u00f1oenlaRadioTdF", "username": "LaSenioenRadio"}, {"id": "394734366", "name": "Sandra Huerga", "username": "sanhuerga"}, {"id": "1327588137346998273", "name": "DIGITAL INNOVATION NEWS", "username": "innovation_news"}, {"id": "581925228", "name": "Fujitsu Espa\u00f1a", "username": "Fujitsu_ES"}, {"id": "1162694149956603904", "name": "The Bridge", "username": "TheBridge_Tech"}, {"id": "1141978357640380416", "name": "CodeHouse Academy", "username": "CodeHouseLearn"}, {"id": "161718323", "name": "Equipos&Talento", "username": "EquiposyTalento"}, {"id": "106344840", "name": "C\u00e1mara de Comercio de Sevilla", "username": "camaradesevilla"}, {"id": "428513442", "name": "Innovaspain", "username": "Innovaspain"}, {"id": "2846700448", "name": "ConferenciaCS", "username": "conferenciacs"}, {"id": "89141857", "name": "Emprenemjunts", "username": "emprenemjunts"}, {"id": "1941897590", "name": "Course Report", "username": "CourseReport"}, {"id": "874916978665938945", "name": "Startup Valencia", "username": "Startup_VLC"}, {"id": "763323065199628288", "name": "Zeus", "username": "insidezeusdata"}, {"id": "92249250", "name": "Jes\u00fas Mar\u00eda L\u00f3pez de Uribe", "username": "UribeX"}, {"id": "45599578", "name": "Manuel F. Herrador", "username": "manuelfherrador"}, {"id": "462004230", "name": "\u00c1ngel L. Fern\u00e1ndez", "username": "imparsifal"}, {"id": "242444362", "name": "Loretogf", "username": "loretogf"}, {"id": "243608028", "name": "Jot Down Magazine", "username": "JotDownSpain"}, {"id": "2446351", "name": "Miguel \u00c1ngel Uriondo", "username": "uriondo"}, {"id": "1623075325", "name": "alfonso vila franc\u00e9s", "username": "vilafrances"}, {"id": "138734492", "name": "Ra\u00fal M.", "username": "Cherendler_bond"}, {"id": "118748532", "name": "Daniel Castillo-Secilla", "username": "Cased93"}, {"id": "1088261225153060864", "name": "GoHub Ventures", "username": "GoHubVentures"}, {"id": "1232276995796586499", "name": "Ines Calabuig", "username": "InesCalabuig2"}, {"id": "1085383992", "name": "Webcapitalriesgo.com", "username": "WCapitalRiesgo"}, {"id": "27890913", "name": "El Referente", "username": "ElReferente"}, {"id": "190658967", "name": "hayCANAL.com", "username": "haycanal"}, {"id": "196056785", "name": "ATREVIA", "username": "Atrevia"}, {"id": "1018473762902114304", "name": "Eioua, o aprendiz", "username": "Eioua_aprendiz"}, {"id": "284115545", "name": "CEEI Valencia", "username": "ceeivalencia"}, {"id": "1437833350732034050", "name": "Javier Polaris", "username": "JavierPolaris"}, {"id": "14661878", "name": "carlosmcabo", "username": "carlosmcabo"}, {"id": "10671232", "name": "Miki \u30c4", "username": "_miki"}, {"id": "40046861", "name": "Carlos M. Diaz", "username": "carlosmdh"}, {"id": "1255794072280842240", "name": "Heavy Mental", "username": "HeavyMental_es"}, {"id": "3319318173", "name": "LORIOT", "username": "LORIOTio"}, {"id": "3175666499", "name": "elEconomistaCV", "username": "elEconomistaCV"}, {"id": "1434890317640126469", "name": "Sergio Berbis", "username": "Sergio_Berbis"}, {"id": "144581964", "name": "Fernando Serrano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "fernandojsg"}, {"id": "427660452", "name": "Antonio Mu\u00f1iz", "username": "Antonio_Muniz_C"}, {"id": "317352917", "name": "Mayte Tortosa Laso", "username": "mtortosal"}, {"id": "276656109", "name": "Jorge Ordov\u00e1s", "username": "joobid"}, {"id": "271028835", "name": "Valientes Emprendedores", "username": "valientesempren"}, {"id": "1482505294232043523", "name": "didacjo", "username": "didacjo1"}, {"id": "803255406", "name": "M\u00f3nica Quintana", "username": "moquintana"}, {"id": "1493264171705765890", "name": "Mulder", "username": "Mulder01198676"}, {"id": "779234238977675264", "name": "Daniel Granados", "username": "DanielDanigran"}, {"id": "147255980", "name": "Love is my message", "username": "k4rliky"}, {"id": "401397656", "name": "FarmaInquieto", "username": "FarmaInquieto"}]}, "meta": {"result_count": 100, "newest_id": "1578613094191796224", "oldest_id": "1541690507600056320", "next_token": "7140dibdnow9c7btw422882cfviqf375xzz15y9jldp9s"}}